[突發]鼓餘勇追窮寇還差十多萬票才能大獲全勝〈蕭若元：蕭氏新聞台

燒山自我推翻？？